返工做過咩on9嘢

以前份工要支那香港兩邊走
要坐火車來往車費公司畀（只限普通卡）
但我嫌普通卡成日冇位坐又唔舒服
所以公幹撘火車我都會自己貼錢坐頭等

返第一份工成日遲出糧 我同老細講唔緊要啦

腦細，見你咁窮我決定貼錢出返糧俾你

最終到我走都未出晒糧畀我
諗返真係好撚豬

公司廁所打飛機

樓主一定係比人恰開果d毒撚黎

做野

認真做野

努力係有回應

報

啊！！！！！！！！！！！！！！
我屌你老母

返工無野做！！

真係幾悶日日返工禁手機

嘩屌 打大佬

係有回報定有報應

遲出糧都唔緊要